有請各位巴打入一入嚟

習大大等於共產黨等於中華人民共和國🇨🇳
又新時代又具特色
你地評下理 佢嘅思想係唔係好高級先
點解會有咁多負皮

利申:習大大係我心中嘅紅太陽 幾時落嚟香港打大老虎？

我愛習大大 定當擁護黨中央
比起共產黨 我情願加入牧師淋兄弟會

有冇人？

又見面啦

得一個人加入牧師淋兄弟會

巴打路過 幫手留個負皮

已負，我走先啦，bye

愛你

唔洗